admin有冇考慮過del埋cc台啲咩五毛list嘅post？好多都冇根據，反佢就話五毛

為數不少之cc台糞青，並無充份證據，甚至連五毛/波台開post記錄也沒有，單憑一則留言便被標籤為「五毛、波台狗」。

希望admin可以做到：
我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連

推

去咗邊？